仆街！好想食雪條, 但係要嘥一個口罩！

屌你老母林鄭唔封關！

真！